屌到底你地班友識唔識帶面巾架?

講撚左好多次要遮埋耳仔啊

最好就帽(上)＋巾(下) / 巾(上)＋口罩(下)，遮剩對眼先得

四個月啦各位大佬，你地注意下保護自己啦真係唔出聲屌都唔得

屌真係好想成個套笠撚晒落你地到

入黎屌我啦不過只歡迎笠好頭既人士

幫手推啊

遮到親生老母都唔認得就啱

推

關乎你一命架屌，唔覆都入黎睇下啦

推啊

幫推，有冇示意圖呀

次次都要做

重有人唔用手套 想送頭

係

d狗識認耳仔

同埋四眼仔，眼鏡好易認，一係就用眼罩，一係就帶con
得個手術口罩，又平民裝就後排開遮好啦

咪係...跟本同無帶無咩分別

帶多件衫出街就得
最基本起碼咁

唔知遮口鼻
仲要遮眉遮耳
唔想見到

推！下次比我見到割左你地對耳啊

講笑咋

推！救到你一命架

Pish

屌你咁實用既po 竟然無人推

繼續推

推琴日荃灣搞藍舖d手足又冇black bloc冇手套得個口罩鏡頭影住都唔避下 明白大家街坊look落去聲援好憤怒要做野 但保護好自己先得唔得比人秋後係好唔撚扺

幫手推到全世界見到

推
dnlm睇相睇直播見到耳仔真係

唔好懶啦 要提高警覺呀！

好多個都係咁

一件衫已經可以包到剩返對眼

推到所有人見到

幫手救班友仔命啊

幫手推

救人啊

Push

再推上去,所有行動派都一定要知

今晚你班仆街仔同我帶好面巾啊

做回教徒，女人蒙回得唔得

有陣時真係好激氣
手套都戴返對吖
淨係戴住個醫生口罩周圍走

不如戴面具算啦

push

包多兩錢重啦，show到輪廓呀

面巾拉多幾下皺摺就得

面巾邊到有得買

十月四 全民口罩
十月五遊行 全民面具

[推上熱門呀！！] 十 月四 全 民 口 罩 日

【提早萬聖節】10月5日全民蒙面遊行，用創意爭取國際關注緊急法

加多個口罩係裏面就好

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

今次我地好彩有美國幫手，咁下次呢?
[天授槍權]五大訴求固然重要,但只有槍權先能確保香港永世自由,唔再成為奴隸

周圍運動鋪望下,迪仔而家無得賣

t shirt is the best

唔一定d記
一般户外用品鋪都有

推！

呢個堅要推

紅裝修
藍罷買
黃懲罰

今晚再比我見到邊個打波手足露耳仔我屌撚死你地

先保護好自己再諗行動啊
一個都不能少

一件T shirt就搞掂，實測試過，得番pair眼，洗乜分開咁多件

真 講到口臭

要自己照鏡都唔認得

參考下

原來可以遮臉遮得咁密實

戴con ？ 傻咗咩
戴太陽眼鏡咪得囉
迪卡儂有夾式太陽眼鏡
好多人都有戴

仲有啲手足帶太緊成個樣出哂黎

同埋冰袖唔好咁快上得唔得，好很揚呀

邊度有面巾買

要留皺摺

戶外用品或者運動店睇下

主要應該係熱

買件褸算啦

見到搬鐵馬都無手套

面一定要遮好

呢個真, SET RB又唔帶套

最緊要係條眉啊

啲人衫都唔帶多件去換識帶面巾真係奇蹟

嚇到我隔住個mon提佢然後用念力跑去幫佢抹指紋
不過一個救唔到幾個睇直播戴嘅唔知有無兩成仲有rb啲手足好多得一個黑口罩真係好撚勇
勞工手套2蚊對面巾十蚊就有塊
12蚊換十年抵到爛啦

重申：冷氣軍師，念力系毒撚，唔做犯法嘢

入面加多個口罩啦手足們一定唔透又安全

真係
成撚日望一眼就被fd認到嗰啲
唔好咁開心圍爐，檢討下先

對眼最易認，黑超，泳鏡啦大佬

幫推

我尋日發夢見到有手足連口罩都無就搬水馬，嚇親街坊。

自殺喎

真心唔好戴con

推，

前高警覺！

實用po keep著推

帶con會出事

唔怕焗可以帶多個普通口罩係底

無做開運動/體力唔好既真心唔建議，一跑起上來一定仆街
自己係屋企笠面巾既試拉多幾下皺摺

做得好啲保護自己

平時加多副超

唔駛咁辛苦包t shirt
買件buff 或者類似既
就攪掂

唔好就咁一個口罩就算

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

再唔係買件純黑有帽風褸 又可以當手袖
入面著件普通衫 裝都唔洗換

美國手足琴日見左Pelosi 幫香港人遞左信！
文宣組可唔可以幫下手

美國手足致Pelosi書

唔可以就咁俾佢立到法

戴咗嘴好難用面巾遮耳

其實唔熱.好快就習慣

用到架，你帶完咀，再慢慢拉下塊面巾

sorry啱啱外國翻 我真係好怕熱
求屌醒

點解人地可以憑眼耳都認到市民.
市民卻無能力認出喬裝嘅POPO?
811

十月

帶多幾次就慣其實唔係好熱，係少少焗姐

去行山鋪買條行山用運動料嗰啲，幾十蚊咋又唔焗

多謝聽日去睇吓

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

已經買咗全黑風褸好薄好正

香港人 反抗

推!

鐵馬掟野 無問題 但爆野 去政府建築喺有機會搜証

安全起見真係要做足安全措施

反抗！

有細蚊仔比玻璃割到

直接tshirt笠頭咪得

係第二個post見到有巴打

遮到上咗鏡連自己都認唔到自己先算贏

屌...
係呢個...

魚蛋當年已經好多片，今日只會更多，所要要好好保護自己，要載超，眼都要唔好比人睇

帶con食tg會好大鑊

邊到仲有面巾賣，decathlon 無晒

仲有邊度有得買 上次出果陣跌左

好貴呀成百蚊條